發唔發覺成日覺得自己好玩得既人都好無恥

如題
身邊有D咁既人好撚慘
佢會厚面皮覺得自己冇問題
明明只係唔知羞恥
當你叫佢停手或指出問題 佢就話：「乜你咁唔玩得架」
明明做錯野都可以正當化自己行為
再將問題歸咎於你
呢種人真係無恥之極

各位巴打可唔可以教下小弟點應對呢班仆街？

身邊有啲唔玩得既垃圾廢閪重慘啦
尤其是信耶教果啲耶閪耶撚個腦連屎都不如 郁啲就發癲

有時覺得可能唔洗同佢地認真
但同呢D人一齊做野真係好影響
又避免唔到

呢d 野好主觀
真係夾唔到咪疏遠佢囉
你不如講下佢點樣冒犯你

明知佢唔玩得 你唔搞佢大家相安無事
但上面班人會影響到你 或者成件事

我覺得你可以試下好毒咁串返佢。一黎可以順返條氣二黎可以試下佢底線，下次再串佢盡啲

咁
拿 明知唔玩得果知就一定唔搞佢 唔會拿屎上身
但係有啲唔玩得又要扮玩得 過左佢底線就屌柒人果啲冚家產真係狗都不屌既垃圾

有時唔係冒犯我
但嗰啲仆街冇事就搞下其他人 以為自己好好玩 好好笑
有一次個同事比人笑完
之後想唔做
有D劣幣驅逐良幣既感覺

人無恥便無敵
你未聽過咩
對付無恥之人要比佢更加無恥
利申:賤人

醒目你要閪 我同你鬥閪

你屌佢 又浪費時間 我覺得某程度係教精佢
同埋我覺得其實人人都有底線 幾玩得都好

我唔想同佢地一樣 你同佢玩 咁本身工作咪受仲多影響

如果要玩有D咩方法？

最後2句認同
有啲冚家產係唔識分 要人屌先得

btw 教唔教精我唔care 你過左我底線就一定屌柒你

咁自己衡量最好唔好影響到工作啦
btw 係老闆面前打佢地毒針最有效

我已經試過 好似冇乜威力

尤其係啲小學雞行為

其實我就係老闆個仔 而佢係我表哥

係 有時我唔係當事人 又唔好意思開口
但佢真係影響到同事

唔駛亂打 做好自己 再適當時候打幾支
好快就搞撚掂
你老闆就係你老豆 就更加易啦
雖然個閪人係同你有親戚關係

我試下 巴打有冇D同樣既仆街係附近

最近既鳩拍面同滴蠟事件

其實都係 呢種文化真係好咩

有一條仆街負評

同我出黎 夠薑就留言

群玩性器官=文化，屌

有個fd好撚仆街，成日屈尻人溝女，但佢其實厹黎，日日溝女，跟住我只不過學佢講下佢成日溝女，正厹，佢就黑撚哂面，跟急急腳走人

打鳩佢

絕對啱
成日拎身邊嘅人嚟開玩笑
以為自己好撚風趣幽默
收皮喇知唔知其實咁樣好自私好唔顧身邊人感受

利申以前就係咁
而家知錯

呢D人都真係好on9 識話人唔識話自己
有時我都怕自己係咁 所以我覺得吾日三省吾身真係講得好好

有 我就係做緊我講既野

起碼你已經成熟左
但有D仆街我睇撚死佢唔會改 如果佢出去做野 三日轉一份工la

差啲手快快吾你老母
做到三省就真係好難得
自己都係盡量諗多啲 多角度思考

胡c fu你覺得大隻D 嚇鳩班仆街有冇用

識一條撚樣完全係咁
毫無羞恥心
做錯嘢永無認錯仲聲大夾惡
未見過咁垃圾唔知醜嘅人

利申：前同事，已甩難

叫佢奶我個袋底，即刻見效

仆街everywhere
條仆街永遠覺得自己玩下 無傷大雅

比D掙扎佢

我係話我身邊有依啲仆街

咁你係咪追住佢黎屌
如果佢搞其他人你會唔會出口？

因為係佢地玩你
而唔係你玩佢地
你下次同佢講：不如今次到我玩你

記得以前有個fd都係咁
有時開口會好似好惡意性攻擊你（佢又唔係真係咁重惡意）我話佢佢就會起哂鋼吓講下啫唔啱聽咪唔好聽 just kidding
啱啱同男朋友一齊仲蜜月期緊時
佢係我隔離 見到我男朋友send msg比我話掛住我 我覆咗句我都係呀
佢就好唔耐煩咁望著我：做乜啫你，你以為你自己係咩？狗乸發情呀依加？
又或者係 佢會特登好大聲講啲我嘅weakness引起其他人注意 跟著大家好開心咁討論攞我個弱點做topic笑 一樣唔係話真係好惡意 但其實拮到爆 聽又唔係 叫佢地收聲又比人話唔玩得
最慘下講講下比人無限放大 信以為真
即係好似：哈哈佢好樣衰呀 樣衰到成隻豬咁呀（依個係誇大咗嘅 一開始只係講緊樣衰）
啲人咁樣講講下笑講到隔離班有人走嚟搭我膊頭話其實你一啲都唔樣衰㗎 我先知原來已經傳到隔離班仲要比人覺得已經係fact唔係joke 真係冇得翻身

利申：唔係比人笑樣衰 同埋同個fd其實已經好耐朋友 依加佢已經慢慢變咗好多 佢係一個好朋友 不過見到你個post諗起以前好想入嚟呻下個時頂咗勁耐真係好心up

點解仲做到fd 你eq好高

你個fd有D似攞你黎做話題

關咩事 我係好玩得唧人
但唔代表對方唔中意我都會玩佢

樓主應該係指D本身無品既姐
我淨係會玩D玩得既人
同樣佢地都會玩返我